幫手睇吓條女食水深唔深

$13790
Intel Core i9-10900K(3.7GHz最大5.3GHz)
8GB DDR4-2666 x2
SSD-1TB(M.2NVMe/WD BLUE)
GeForce RTX3070/8GB
IntelZ490(Asus TUF gaming Z490-Plus WiFi )
DVD super multi drive
Apex gaming AG-750M(750W)對應80 Plus Gold
Win10 Home
Intel WiFi 6 AX201(WiFi802.11ax/ac/a/b/g/n) Bluetooth 5.1
Coolermaster 風扇(RR-212X-20PM-J1)

做乜唔64gb ram。。。
做乜鳩唔行水冷。。

最on9係用2666 mhz ram

我寧願cut做10700K上3080

64 gb ram 走唔甩啦

上面張list正常幾錢搞掂

dvd rom 仲有人用？

自己禁下list 咪知
佢有啲又無牌子

CPU: 10900K已經好大問題 (你真係堅持買INTEL嘅話, T記10900KF減到3千7蚊, 咪鬼用4000幾蚊買粒垃圾)
RAM: 買i9用2666又係唔知你做咩, 價錢又唔係差太遠
SSD: GEN3 SSD我都係鍾意三叔970EVO多啲
Graphics Card: 3070又唔知你邊張
火牛: 個牌子我直頭未聽過, 可能我見識少
DVD機: 一嚟依家無需要用, 而且Support DVD機嘅箱靚極有限
WIFI卡: 底板有WIFI又唔知買咩WIFI卡
風冷: 212X落10900K, 你都係想換屋啫, 最少都Be quiet dark rock pro 4啦, 可以換貓頭鷹D15 / NZXT X73就更好